教你如何解讀香港女性，附教學

1. 個女仔喺whatsapp hea 覆
解讀：佢試探緊你係咪真係想同佢傾偈
做法：瘋狂whatsapp佢以顯示你嘅誠意

2. 個女仔同你講佢有男朋友
解讀：佢認你係佢男朋友
做法：直接拖佢隻手

3. 個女仔避開你對眼
解讀：佢覺得你對眼好吸引，所以怕醜
做法：昅住佢，令佢產生愛意

4. 個女仔已讀不回
解讀：佢想同你傾電話
做法：打俾佢

5. 個女仔拒絕你嘅表白
解讀：佢想試探你係咪認真 (女仔中意被表白)
做法：嚟多幾次

6. 個女仔唔肯同你做
解讀：佢想玩強姦遊戲
做法：強姦佢

7. 個女仔望住你笑
解讀：想含你條撚
做法：除褲

8. 個女仔向你表白
解讀：佢想同你扑野
做法：直接帶佢開房

9. 個女仔block咗你
解讀：佢想引起你注意
做法：打電話俾佢

10. 個女仔成日偷望你
解讀：佢討厭你
做法：放棄佢

跟住樓主個flow
成功咗

我哋不成功不收費

成功去到point10

真係work 多謝樓主

樓豬係媾女神父

神人

男男都適用

pish

學完樓主教既野
琴日就立即屌咗條女
我一路屌佢就一路喊仲嗌救命
我諗我應該屌得唔夠大力嘿嘿

試下入後門

多謝呀。。好似有啲小成功。。。佢幾個鐘都未覆。。。我諗佢有啲怕醜。。好可愛

一陣去佢屋企樓下等佢先

琴日用手指掂佢講係咪cls㗎
我諗應該係開咗綠燈
多謝樓主

樓主今日執咗番梘未

得唔得架屌😂😂